致命復活7

今晚冇乜專心睇
晏啲睇多次先

預告阿旺輸

德斌攞槍指住阿旺

睇左咁多集Sunlight之後覺得原來幾正

留名

其實逼到德賓 要行呢一步, 反而證明 德賓 輸左

如果德賓 好似上一集咁, 根本無需要用槍指住 阿旺
只需要係 萬2蚊旁邊奸笑就得

成套劇只有李嘉無出賣自己 喺山洞不離不棄 但慘死

張承希同唐立言都黎左

高哲行幾時嚟

選港姐嗰陣已經覺得佢好正
但名媛望族嗰陣好多高登仔笑佢柒

樣、波、腳 樣樣有齊

頭先上網 睇左下一集預告內容

阿旺又計劃失敗 + 對住德賓發顛 , 德賓陰笑

即係又Loop番 上集和今集既內容

屌, 真係睇到一把火
次次都係阿旺懶醒, 跟住柒左
柒完之番就直接去屌鳩德賓, 跟住德賓扮無辜, 扮受害者, 然後阿旺走左之後陰笑

max係壓毀理性既最後千草
之後咪爆發嬲晒全部人

我屌你老味

唐立言 高哲行 韋逸昇 丁常旺 馬志強
呢五件智力係咪韋逸昇最低

明顯係阿旺智力最低

唐立言同高哲行邊個高章啲

為左突顯賓賓賤
搞到阿旺變左阿旺
都唔係鬥醒 好傷心 咁樣浪費個角色

怪唔得話呢套係勵志劇，阿旺只係屢敗屢戰，屢戰屢敗。

德斌好有潛質做公司醫生，不如由佢做埋主角算....

岩岩睇維基啲劇透
有幾成真？

高哲行智力高啲 逆境能力一流
但唔夠唐立言行咁決斷
唐立言毫無顧忌

典型cctvb劇
屌你又比12000偷睇到林浩仁偷聽

問果個智力最低

創世紀呢？咁撚經典你唔係冇看呀

其實阿旺扮智障 智障可以唔洗番工食女有樓住 佢先係最有計謀果個

大MK MAX

睇怕今晚又失敗 全世界當佢痴線佬
偷聽嗰度畀佢兜到 又或者萬二蚊睇完繼續on99

阿旺應該輸 之後12000 死左，就變返好人

Tvb花絮 CK話幕後黑手都係公司(繼才)入面

泰臣

可能真係，Signal都話佢朋友知道邊個係兇手都哇哇聲

如果係繼才入面其實最似係ck
不過泰臣當年有同佢地去越南
又一早識莫鴻華又黑底
唯有估佢

我估係sunlight

累死埋家姐喎
仲有tbb點會俾佢擔正？
其實萬二蚊都有可能
我記得佢有張野人劇照

呢排睇返與敵同行
阿旺完全跌晒watt

生活太美好

頂你地做完都整爆個post

果幕係阿旺幻想架嘛 頭幾集果陣

係喎 唔鳩記得左

食屎啦喬寶寶
搶緊個陣幫拖

咁快一個po

錯po

雖然個幕係阿旺幻想出來
但唔代表big boss唔可以係12000

索性阿旺報復晒咁多人
再終極pk德斌
好睇過咩final boss啦

開波

報串

硬c

Sunlight報串

原來係泰臣

咁問法 傻都知扮野

阿旺隊友

屌又叫萬二蚊去即係又報復失敗 唔洗睇

轉頭就爆
女人真係養唔熟

黑過dc

一秒收皮

morning chu

德bun有法寶

揸住支槍都比個跛佬秒

搞咩 點解會有槍

係wo 頭先仲以為sunlight唔幫佢

阿旺真係好on9

成班on9仔

又輸

德bun又贏一仗

係咪得我一個覺得呢d劇情好唔吸引

梗係唔出黎
殺人罪

廢旺

睇到都火，得bun簡直無撚敵

阿旺

屌你老母就係為咗個女人

Same here 徙左阿旺

德bun真係好勁

又自爆 真係好奇怪
德斌d智商高好多

硬屎聽到哂

而家錄音已經夠啦

女人真係on9

發生咩事

德bun殺左硬c

又話無人有事

又比人入罪

阿旺自殺算啦

太廢啦

子聰死咗未其實

signal真係好高

屌你老母，德bun快d仆街死啦，斬鳩佢個頭落黎，斬佢十碌八碌，跟住逐件逐件拎去餵狗

點解醫生揭隻眼
但照個鼻

哦無中鎗

屌 好on9

急症室次次都係佢

德斌作故仔時間到

個樣奸到西咁好正

以為我睇錯

全部人懶哂比阿旺

無咗件事

佢根本做咩都為左12000都唔係為自己報仇

阿旺好廢

阿旺嘅表情

阿旺終於都咩都無所謂

好到肉

所謂既復仇就係咁
腦都無用過喎大佬

好型
但好唔高章

死跛佬，快d趁地淋啦，打靶臭西仆街

表情好正 但智商都仲係阿旺嚟

頭先硬c一身血㗎喎

劇本fail

好撚on9

出絕招唐立言出山啦

垃圾斌
好撚節墮

唔係件衫紅色？

signal最有腦

碌左落黎

好似係

拍左佢塊面未

係你差我架

咁又點啊

so what

收皮啦信號王，輸打贏要

心咩寒 好低章就真

乘人之危仲咁

其實係咪已經報緊仇

啊旺個眼神

瞪到隻眼好大

佢無救人先

阿旺表情真係好正 執迷不悟 好怨恨

好好戲

因為係你欠我㗎！

你欠我架

係你欠我嫁

仲係醫院扮正義撚

阿旺好似做唔番以前哥種奸咁

個個都唔可以話唔幫
正係你唔可以

有仇不報非君子
旺仔一定要笑到最後阿

一d智慧都冇，點報仇呀

佢唔戴眼鏡都係覺得佢係呀旺

德bun真係好狗

唔叫奸啦
痴左線了

其實都幾偏執

就係差副眼鏡

所以唐立言本體係副眼鏡

唔算廢啦
條橋幾work
但塞車姐

好撚正

最on9就係個句係丫喬面前扮好人

成套嘢感覺好怪

阿旺爆seed

所有人都想我死
係你欠我架

仆街賓

角色問題依家個角色本身唔係奸到盡只係想報復，以前就本身係奸人

話子聰唔係佢生都無人信

好似睇緊 後宮爭寵劇

萬2蚊 = 乜都唔知既皇帝

阿旺, 德賓 = 兩個娘娘
max , 泰臣= 娘娘身邊既妹仔

但係佢連一啲陰森感都無，似痴線佬多啲

可能佢根本係想做痴線佬

「我雖然無證據, 但佢真係衰人, 做過好多衰野」

拍拍拍

D青筋出曬黎

有無會整gif

佢呢個角色唔似係奸
似係走火入魔

好狗 攻擊人嘅真性情

佢係痴線佬

啊旺好癲

係 奸既係德bun

阿旺d歪理 不得了

其實韋逸昇都幾型

與敵同行嗰個唐立言去咗邊

啊旺咁搞法最後係咪無曬朋友

阿旺個樣 似有d唔忍心

冇拍面?

喊埋一份

唐立言本體係眼鏡

屌你剪走左？

狠狠地發洩係sunlight身上吧

又皮裙.......動LLLLL

戴左眼鏡成個斯文敗類樣出晒黎

點解要一條條 暗示佢要坐監？

做乜講野咁mean

屌，又剪，on撚9

瘋狂抽插到天光

其實佢真係演得好好，本身係好人但走火入魔，佢根本奸唔盡因爲佢重有良心

尋日先至問人哋愛唔愛佢 今日就絕交

未食就斬纜 on9

應該中出即飛

個動作咁瀟嘅

依套野個攝影影好

Max又傻左 豬隊友

耍太極

報咩仇姐 食左sunlight好過啦

Vin散

快啲星期日啦，完全係拖戲，冇咁多陰謀就cut幾集啦

Signal wong又攬上身

好撚悶啊呢幕

痴線，仲突然大聲叫佢，驚佢唔跌咁

其實水晶梨有啲樣衰

d感情戲可唔可以cut撚哂佢

剪左拍臉？
做乜要剪

其實本來佢地冇諗報仇，係德bun條仆街仔成日覺得人搶佢老婆係咁搞呀旺

Signal Wong: easy

好悶

個樣

tracy個角色都好離地 一秒原諒

星期日頒獎禮喎
星期六做2個鐘結局

蒙頭入閘

明明硬c聽到佢阿哥講既野

由其是硬c嗰d

盲左會咁冇事

聖母

啲好劇本就係比呢啲鳩戲拖累哂

唔想睇感情線

仲笑晒口咁

感情線好悶呀

成個低b妹咁

聽到扮聽唔到？

又偷睇

睇硬屎真係悶到抽筋

正想講係咪又到emma偷聽

Emma

冇得解～～～

個個都讓愛

可能唔想連累埋佢啫

得賓大量D就唔洗咁
自己攞黎

又做戲了

德斌明明想殺 佢地，仲扮野

德斌戲裡戲外都咁撚好戲

幾時死

偽君子

次次睇到德斌個陰謀樣就
我想睇既係阿旺既陰謀樣丫

收嗲啦12000

話人搞你個妹之前
不如話下自己搞人老婆

d 對白好煩 係咁重覆個個都牽連

德bun夠高章

硬c個look十足十魔獸隻伊力丹咁

到底係邊個致命復活

又食錯安眼藥？

Max都聽到德斌講既野，扮咩

拿 我講過會發現

點解佢會知我錯藥

係，本來疊埋心水幫信號王，但德bun唔放過佢

本來人地好地地放低曬。係德bun自己搞9人。

12000開始醒了

呢套戲 成日都問 你識咗我咁耐都唔知我係咩人咩

港豬要醒啦

agger 根本自己攞黎

12000終於瞓醒喇

12000終於識諗野

我覺得我哋放太多希望落呢套劇度
佢根本唔係想做返與敵同行個樣

其實係子聰

一定望到你食咩藥咩

出人意表
個個想睇阿旺做奸角
點知佢係比人搞到痴線果個

agger

個樣好正

痴左

傻左

個鏡頭影到阿旺思覺失調咁

拍面啦

泰臣真兄弟

其實我諗佢唔係想做奸角
係真係想做痴線個隻走火入魔

越癲越好

今次阿旺淨係會做癡線佬 奸果邊德bun

拍拍拍拍拍拍拍拍拍

極危險

幕後玩家3兄弟？

呢d 先最撚正

我仲以為阿旺最後會頂唔順，自己返山洞過世

有咩拆掂佢
做咩小哂老母

冇望電視聽到阿西咁講

阿旺自己一個發癲
12000就去查德斌
結局就係12000自己發現德斌d衰嘢

係你欠我架！

真兄弟

鏡頭好撚

得泰神最信佢最幫佢

其實唸唸下係咪抄連城訣，比人害到無佐多年自由仲要比愛人誤會，嫁比個衰人

啪啪啪

ff：子聰最後殺左德bun

仲要鄧大雙眼講

其實呀旺走火入魔都好正常
乜柒都冇晒都算，仲要俾德斌搞到冇好日子過

子聰致命復活

然後因為自閉同未夠18歲有罪當冇罪

都冇預期咁好睇，好婆媽

都係睇腳好睇

我覺得到而家仲未進化到唐立言，到遲下諗返山洞d日子就會進化

阿仁又幾似支共喎

我旺冇咩攻擊力

跟住德bun用槍劫持12000上天台,阿旺想用自己交換人質，之後想搶槍，糾纏間德bun跌佐落街

阿旺想對付阿仁 但就害到其他人

就j斷先發現

頭先德bun話呀旺對唔住12000在先，又話佢地根本唔應該係埋一齊

係咪講緊呀旺同Ivy

戴番副眼鏡就得啦

拍佢老母！

兜巴信

好似癲佬

又bbq結局

係啊

呢段戲阿旺好型

呢場啲shots 好正

你冇腦架

solo

澤西好慘

拍面呢

爆哂咪

嘩tvb d鏡頭 電影級

阿旺呢套戲係應該係想扮癲

屌

黑化前後計謀果項係咪掉轉左

唔係黑化
直頭係傻鳩左

德bun好撚恐怖

黑化

根本就係黃德斌迫癲阿旺

完全係痴晒線

痴線

阿旺已經癲咗

終於痴咗線

on9仔

以為阿旺會抐起朗豪門口個 雕塑 掉爛佢

屌 變聲

變聲都玩埋

佢自己傻咗?

兩個都痴線 一個本身痴線 一個比人迫到痴線

我而家就去醫院老強你個妹
夠疆就唔好係我面前現身

好慘 比人當狗撚

好廢
完全唔係唐立言個皮

痴q左線

今次啲鏡頭好好 雖然多左

會唔會結局係阿旺根本冇離開過山洞 係入面癲左不斷有妄想

阿旺花絮講過呢幕 好似話德bun係佢d水落左野

無智商既癲佬有咩好睇

阿旺痴咗線啦

痴左線多過黑化

變左阿旺

d橋咁屎 點鬥呀

澤西

頭先唔係推冧曬啲嘢咩

好撚正，佢做到好撚痴線

樓上劇透

喺度妄想緊

幕後玩家

想要泰臣呢d兄弟

咁廢

澤西算係咁
俾人侮辱都跟住佢

屌
啊仁好撚賤
逼到啊旺癲

澤西似會間接比佢害死

佢痴Q左線呀

佢影住杯水 係咪d水真係有問題

阿旺被判誤殺，12000又比第二條仔溝佐，仲有意無意向阿旺晒幸福，係監倉:睇你地好得幾耐

變聲好心理世界feel

屌，比偷聽偷望食住

智力都係

邊係 真係cctv

阿旺俾人撚狗咁玩

偷睇

真係痴撚左線

原本響d水度落左藥比阿旺飲

完全輸哂

係 佢上節目講過

偷窺bun

啊旺真係痴左線

佢驚唔驚嚇親子聰

子聰仲未死

殺哂全家

跳左掣

八婆

鬧得好

屌鳩個八婆

收聲啦八婆！

收聲啦八婆

笑到仆街
無啦啦發癲

鬧得好正

真是痴左線

子聰爆seed

子聰又爆seed

成集講得最好嘅出現咗喇
收聲啦八婆

子聰神級演技

笑撚死我

子聰

連子聰都鬧

子聰好on9

終於鬧左出口

我笑到停唔到

變左笑片

正

終於屌鳩大嫂同子聰

笑到我仆街

子聽行到成個弱智咁

子聰d眼神
笑撚死

好撚好笑

信唔信我打你

Same

視帝

屌你做乜鳩呀

終於鬧子聰 忍佢好耐好撚煩

頂你12000好恐怖

應該比人落藥

阿旺輸左

做乜鳩

等咗呢幕好耐

郭晉安solo 爆seed, 好正

大嫂心唸:屌你老母……掉筷子還掉筷子，掉落我度托

打鳩子聰

鏡花水月

全屋最冇用就係你

子聰 隻揪啦

點解子聰會同佢地住既

推到子聰做視帝

子聰原來搬走咗

依幕good 呀旺忍左好耐一把火講曬出黎

極危險 連思覺像也失調

啊仁幾時死

結局應該入左青山

終於鬧阿嫂同子聰 大快人心
子聰好好笑

點解tvb d結局總係咁搞笑

屌又電話響

你咁惡做咩呀

阿旺好癈

好撚癲

阿旺short左

岩岩聽電話個樣 阿旺

屌 封左啊仁佢啦

仲聽人電話

黃德斌先係唐立言

仁點會勁咁多突然

阿旺變阿旺

屌那星 阿旺已經冇作用
睇12000自己發現就算

郭晉安呢個角色而家咁癲反而一句仆街都無講過

成家睇到笑到仆街

我覺得個角色設計得好好 但係阿旺有啲過火

阿旺講野成日覺得有d漏風

成魔

開車撞撚死淫叔叔啦

岩岩子聰掉筷子好似掉撚中左大嫂,唔知有無睇錯,笑撚死

邊個send message

Unknown

12000$

咪又係tvb 廠

炸死左emma

找的變態佬搞子聰

一定係萬二蚊send

做乜鳩變左呀旺

我見到

呢套野將會係郭晉安人生污點
仲柒過呀旺

係中左

冇，笑到我

12000啦 應該終於醒覺

我都見到

睇唔到

阿旺真係最撚廢既主角 沒有之一
拍咁多集比人撚足咁多集
半場戲都冇威過

係，掉中塊面

好撚好戲

我都睇到
想睇多次

可能佢就係想挑戰做癡線佬呢

應該係萬2蚊
時間線可能發現左德bun衰野

成鳩日係電視城入面攞景做咩呀，香港冇地方咩

好癲 推得快到

王信號條感情線好煩

落藥

係

仲咩呀
唔識字架

落埋藥
得賓

屌笑撚死

比人落左傻仔藥

12000

萬二蚊又會知阿仁做左d 咩？

Zoie 要炸死了

有視帝子聰係唔同啲

emma rip

水機落藥?

好想奶emma對腳

落左咩藥？

等coffee gif

笑死 反彈返落檯

唔怪得之發晒癲

佢痴q左線呀.jpg

邊個send message 個個先係幕後玩家

有 本來成家好靜睇緊 我笑撚咗出聲

應該時間線未講姐
同步發生
未交代

變左精神病

幾時落架

得賓做奸角真係好撚奸

好多劇透突然

屌，又點啊？

emma

未來影帝

Where

編劇

等睇gif

公司水機

忍唔到，笑死

所以唔明點解叫致命復活 癈jer

去行山啦屌

好想睇gif圖

公司杯水

希望德斌贏埋佢，阿旺真係好柒

今集罵人個到最好睇

今集應該都係一個神轉折位

今集笑到我停唔到

我想睇阿旺贏啊

毒撚爆 seed

頂唔順落咗山啦

子聰都比人落左藥？

唔出奇

德bun先係致命復活 阿旺致命炸

一睇就知子聰依個TAKE係笑左出黎
不過岩岩好剪到

除左朱朱之外 唔撚想睇其他感情線呀

好冇癮報仇報到俾人撚番轉頭

改做智障復活啦[banghead

德賓=葉劉

點會比德斌贏 第一日睇tbb

阿旺本身唔係公司醫生嚟嘅咩
點解變咗弱智
因為嗰10年比李嘉傳染左？

佢裝得偷窺器順道落埋藥啦

思覺失調

德bun最後一定會死啦
阿旺必勝

sor 笑咗

最尾殺死德bun喎好似

真是似傻左

Emma準備俾人炸死

都就結局阿旺都未威過

幻視幻聽

阿旺又要再一次致命完再復活
已經好幾次 @@

想屌柒個大嫂好耐

成套都柒下柒下

兩父子終於溝通到了

應該咁講 阿旺係設計到變左精神病都正常
係演技上面 唔似痴線佬

差在個勝利有幾大程度關萬二蚊事而已

德bun奸得型，智慧型罪犯

吖旺奸得on9，似痴線佬多d

致障復活

我估是 硬c send 既

仲仁哥

炸瓜emma

呢下爽死

Max丫

signal wong 死亡旗已立

emma個潤腸咀好正

真係12000send既

覺醒了

Emma真係好女仔

仆街signal wong立死亡flag

神探12000

含撚嘴

正呀

裝番個偷聽係佢電話度 ？

唔會掛

醒覺啦12000

想同佢瘋狂打車輪

落毒

係黃埔見過佢

真係$12000

屌真係落咗毒

12000查起上黎仲專業過vincent

周圍都有裝監視器，係偵探社無裝？

幕後玩家12000

屌你自出自入

唔怪得係咁影阿旺飲水啦

律師聰明d卦

12000先係名偵探

好歹都係讀過下書有腦既專業律師

不得了 12000 win

12000立即做左專業偵探

真係反偷聽

反竊聽

反偷聽

終於知點解阿旺會變左阿旺

12000醒咗咁多嘅

結局 12000應該死左

痴線，冰毒

正式宣布12000致命復活

12000先係最強柯南..

12000 化學奇才

點會唔發現$12000有古怪

直接話
你個仔先係我手上

變左頭D

去貨櫃場拍EU呀

安非他命唔係k仔咩

禁毒廣告
吸左毒變到咁on9

Mola mola

小心甩尾啊

望返套劇前半既12000

屌 女人真係麻煩

有google你都得

的士仲快過 跑車

把聲好撚正

因為佢好愛佢掛
套劇既出現都係因為佢要搶阿喬姐

的士最快

Emma要死

水晶梨

的士佬

emma唔好死啊

的士仲快

emma收皮

正想講

係咁俾人強姦

佢扮食佐藥，對佢無防備

正常女人冇邊個識咩係硝酸安

+/- 波

的士佬識路呀嘛

點解搭的士重快過自己揸車開行Turbo 去

搭的士仲快過佢地

Tvb證明的士快過跑車

sunlight幾時岀現

Rip

有炸彈仲行入去 真係好高智商

水晶梨死亡flag

emma咁on9既

emma 要變炸彈人啦

Emma好無辜

Emma rip

殺人唔使用槍㗎 用愛膚堅

但你冇呢度呢

GTA

唔想emma死呀

冰係甲基苯丙胺

emma明知有炸彈仲去

有炸彈佢自己走入去....

阿旺哪來的自信

換車

EMMA BB無喇無喇..T^T

屌換車再頭D多次

G.G

Emma 要死啦
呀旺係戲到點解會蠢過呀仁

emma on9

唔夠我架FC 鬥

換車揸

Emma送死

蠢女人

殺人唔洗用槍㗎

用愛膚堅啦

換車有咩意思

死左佢算啦

笑死人咩阿旺學人講用腦

頭文字d

青衣黎wo又話元朗

青衣i大

阿旺落車嗰下好型

10a都咁豬

去拆彈

阿旺：我要揸gtr

Emma坐咩咁快到

好少睇tvb睇到咁緊張

Tvb專用貨櫃埸

emma狗黎？
係咪會搵到炸彈

殺人唔洗用槍架，用依度都得架

條女

屌變咗表情
sor

唔死點寫佢同tracy

咁你黎做乜柒呀emma

阿旺話自己食腦

Emma好撚煩

把聲好撚正
叫床一定好好聽

GG

仆街中伏

Emma on9到震

留名十優用腦破解炸彈

屌 唔敢睇

轟牙

九百幾蚊就買到炸彈

10A既智商

毁容定死

假到

cg假撚到。。。。。

腦漿？

Cg

個cg

CG

個effect

屌 emma

一路話有炸彈一路行入去

屌你我一講完就炸飛

唔好呀

個表情好on9

神級cg

唉屌呀旺

屌你成個麥可咁

徐子珊

爆炸反而用快鏡 好好笑

max致命復活

林浩仁快撚d死啦

炸到散左？

又創傷後遺症啦

完乜春

Emma飛出去時笑左

神級表情

Tvb d 編劇

Emma做佐替死鬼btw佢開門果下做乜好尷尬咁笑

屌
好撚正

個慢鏡嘅表情

無腦女人

點解emma咁弱智

個CG真到呢

呢下忍唔住笑左

兩個一齊對付仁

笑到仆街 點算

以為聽電話之後唔拉度門

signal wong 係時候變阿旺啦

Max係咪要化身幕後玩家 解決曬阿旺同德bun啦

Emma gg

呢個力度有冇可能唔死？

啲煙太黑喇..

遲早到王浩信黑化

好似陀螺咁轉

飛出去果下笑到仆街

唔撚係掛

未見過咁on9 emma明知有炸彈都咁多手

轉九十度飛開

可以睇12000同max 致命復活
阿旺要入小欖

王浩信就係主角

12000 直接打比阿旺講真相咪搞撚掂囉

一炸 如果徐子珊重係度 一定頂得住

見到個CG真係唔想笑都難

到底葉榮添定Vicent害既人多

死左

愛情果然令人盲目
十優女智商突然急跌

屌你老母林浩仁

片尾仲要岩岩好斬開佢一半

岩岩望一望電視 見到條女咁樣飛出走 做咩尻

屌你老母還我emma

成套野d女人好撚蠢又煩

又炸彈下集

Signal 兩套條女都係炸死

this is tvb

RIP

TVB啲CG幾時先肯進步

留名 阿Max 用錢幫Emma 改造百變星君

Signal 同阿旺仍然係好好戲
個編劇同監制....唉

又有炸彈

明知有炸彈 明明signal 打咗比你 仲手痕拉個櫃門

點解唔係Tracy死

又炸彈 呢度香港黎喎

個tvb fun仲未完

下集又炸彈

唉睇黎下集又比人撚足成集

屌 好慘 但睇到笑

麥可

其實只要12000離開德bun就已經足夠威脅德bun

咁易整到炸彈

港版Michael Bay

Why not both

上次eu又係炸死

天與地行山又唔見仁咁勁

一睇到飛出去即時笑到仆街

為左做tracy 同signal....

如果係炸死tracy都可以要德bun輸下

今集變笑片

Emma 唔係10A 咩

求飛出去GiF

係 個次正常d

note7

而家覺得tracy更更加乞人憎

預告話阿旺連邊個都懷疑？

其實佢體能都係勁
但行山唔止要求體能

你說得對

Emma搭直升機去貨櫃場？遲過max走都快過2個渣快車

Sunlight

煩撚到

好似五哥

條女好撚正
腳又正

個炸彈根本唔可以set完再走出去個櫃
一開門出去就炸死自己啦

阿旺同signal啲演技都好好 係個劇本同埋啲CG出哂事

有bug
其實12000知道阿仁係仆街，只要去返vin神身邊，就已經激死條死跛佬+阿旺條氣鋸返，洗乜仲搞咁多野？？

華生！

密室炸彈

會唔會最後係報唔到仇
仁自作自受

CG搞到成件事柒哂

個貨櫃有後門

套野始終都係垃撚圾

呢個tracy唔係真tracy 朱千雪就話姐

胡杏兒死左

得一邊門 ？

德bun一樣會整死vincent，而家已經唔係純為爭女

笑到停唔到

會唔會因為劇本 咁樣送個男主比煎pan

Signal 癲埋就好睇

今日呢集未播前 啲巴打話佢無計謀衰衝動 話等睇黑化 點知仲衰

唔想佢拎

睇幾多次都咁好笑

佢係為左保護vincent
佢知德bun會殺死vincent

支線任：信號王穿越救十優

你又啱wor

阿旺演技好正wo 真係似痴咗線

第1次睇，笑出聲

好似係隔世追兇同eu 既班底黎
點解會搞成咁

個邏輯係：阿max打俾你，即係未出事，咁你仲搵乜鳩？

vincent 同max都正
得賓係我眼中一直都係綠葉

煎pan憑乜攞視帝
無料到

都係會投畀阿旺 不過最佳劇集應該未必係

可能有側門

德斌都係差d

諗住投刀下留人

忠奸人前期高質好多

EU啦

阿嫂心唸:屌你老母

智力變負數

阿旺始終都係輸

如果咁仁咪郁埋佢，梗叫兩個男人私了，如果仁贏左咪當冇事發生過。賤女人！

無睇過

好細膩

城寨做勢做得幾好
利申一集都冇睇過

啊嫂

忠奸人頭半真係神劇，可惜爛哂尾

邊個散9我

阿嫂額頭好痛

正式宣布 今年視帝係子聰

隻筷子彈上面嗰下睇到嘩左聲

覺得tvb唔重視EU 雖然我投咗畀EU

林峯咁

打到佢個頭

投左比刀下留人

好好笑

洗唔洗一集大po

扮弱智一流

一pp

投左eu x2

依集好好睇

呢套完全係膠劇
做得幾好都無用

其實係得呀旺嘅演技撐住

屌 套劇好垃圾

我都相信扮癲佬冇邊個夠郭晉安勁

子聰carry成套劇

有呀 肥貓

夜市人生嘛
仲有條係單手捏爆橙

Agger 今集真係feel到佢好癲

浪費左個咁有發揮既題材

個提材就幾好幾吸引 一開始果幾集

後面就越黎越膠 唔合理

點解signal會知道啲水比duck bun落左野？
唔係得12000知架咩？

訊號王:我唔能夠忍受俾觀眾日閪日睇住我女人佢爆炸

個message有講

巴打整埋emma炸飛嗰幕嘅gif好嘛？

今集好正

幾靚仔

安仔一係做癲佬 一係做智障

好撚好睇wow

1001

好似係12000 個msg 講?

希望安仔智力大爆發

你咁惡做乜喎

劇本有D唔知點咁

爛尾

大嫂

到時輪到德賓 發顛

跟住直接大屠殺

我都冇睇過

我好想 王浩信拎男主

投左俾律政

幾好睇

呢套真係咁好睇咩

1集推爆1個post

好想睇兩個癲佬鬥

個人覺得冇咩點爛尾
只係大家估唔到跛佬咁勁
而阿旺冇黒化只係痴Q左線

有冇人可以分析下 忠奸人&與敵同行，整體質素點樣？
呢排得閒想揀套嚟追番，之前冇睇曬，邊套值得睇多d ？

題材根本係劫後重生

如果Final Boss身份有驚喜嘅話可以救番中期果d拖劇情位嘅

Loop左十幾次

阿旺成套俾人拖住個鼻
唔係zoie做左替死鬼佢已經死撚左

聽聞有幾個結局版本，可能想挽回民望，最後會有個意想唔到嘅幕後大老

其實到宜家都冇講真正綁佢嘅兇手
話唔定結局會好爆

跪求掉撚中大嫂個part 狂loop版本

Emma
無得再睇

條感情線講得太少

講咁多就悶啦

我唔係幾想懶係幕後玩家咁 為左結局爆啲夾硬整個幕後黑手

有爆炸gif 回味未

想回味返食飯個度

tbb 剪片朋友話 final boss 係大結局先出鏡夾埋冇一分鐘

我覺得與敵過癮好多，少好多對劇情無用既感情線

與敵同行100% 當時真係好震撼 郭晉安演奸角可以咁奸

摩天輪果段好sweet
點知無啦啦就淡左

上面有啦 headshot

子聰 d 戲, 完勝 幕後玩家 脆魚

罵人個度啊

唔經唔覺 一集一po

其實仲有笑看風雲，另一種層次既奸

有無人開 無我就開